政府封區成效顯著

要不是政府封區，今日一定確診600宗了。

回落左
政府可以打個飛機先

取消work from home , 每日多人迫車返工放工. 實在太好.

Carrie i love you